知唔知cc台手足點分析個強姦犯死左果單野

唔想入cc台，有冇手足報料

有陰謀
比人屈

黑警留低工具比佢自殺和

隻臭雞害死人

懷疑係中共用黎連連登時事台

係咪痴撚左線呀班友🤦🏻‍♂️

下😰

係差館，係有一係列既保護措施防止你自殺的。
因為個個剛剛被捕時都想自殺，所以咁多年黎已經好有經驗，可以預防的都預防了。

入臭格時，要除鞋，除皮帶，無任何繩狀既野
（例如褲內既橡筋）。

臭格內，唔係監獄個隻大閘，係用好細好密既強化網，個孔好細，鞋帶都好鞋穿得入，共他野更加難穿得入去吊頸。

閉氣

畀人姦既女人又係雞😰